【太多遊行 分散注意力】

不論韓國定係東德
都係議題集中
屯門公園 已講十年 意向集中都尚可接受

將軍澳反紅媒 路線太長 有組織 難撤退
南亞直頭唔應該推post

議題集中五大訴求
甚至集中 獨立調查委員會

如果同意
不同意

自推

再推

大大力推

今期流行 流行瘋狂遊行

推

唔好搞太多光復行動
訴求分散曬只會變成一盤散沙

最多去埋沙田7.14，就主力集中返撒回同撒控啦

Yes

721將軍澳遊行提防中伏

失焦

一係港島金鐘
一係九龍就ok

根本有人有心搞勁多遊行出黎
分散晒啲人同模糊焦點

再推 推佢老味

推到全民見到

禮賓府？

每個星期咁玩和理非非行禮如儀係左膠搞散運動常見手法之一

大家小心

推你老母

push